星期三 跑馬地 幻彩詠馬場 活動出爐！

各位市民大家好，
港交所同馬會係機場以外第二類春袋。

唔洗入場。
起高處，鐳射射過去就要停賽。

安全，有效！

馬bb會好似貓仔咁追個光點，
所以好危險！
大家唔好咁做。
香港加油

另外陳叔叔有馬跑起果日
旺旺寶駒
馬主:「最佳好友團體」
第二場 17:15
第四班 1200米
支持荷蘭叻

資料：

推

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

準備同班藍絲廢老開拖 ，魔警到場tg

支持叻哥，陳百祥嘅愛駒

成班夾埋做馬今日先比人拉